有冇人都鐘意聞紙既味道？

由細到大都好鍾意書陣味
成日忍唔住好想摸下聞下
最鐘意係滑身質地個隻紙
以前中學啲通識書中文書最鍾意用嗰隻質地
而家上到大學學語文嗰啲書又係呢隻質地
想知有冇人都係咁

我

新書啲紙介手介撚死人 陰陰地痛先攞命 不過真係幾香

中意聞屁多啲

靚女個屁眼，反而好味d

鍾意索岩岩新鮮出爐响乾衣機出黎嘅衫

以前成日喺書局炸炸帝聞書

書店陣味

最鐘意擺左好耐有d黃黃地個種紙陣叔味
張紙個邊一定要啡過中間，要脆邊

鍾意聞洗衣粉味多既女仔

我鐘意字典嘅味

係咪油印紙？

可以從屁聞出自己最近腸胃狀況，好似係

新書
舊書有陣臭味

滑滑紙
大力索